是日晚餐

永遠都係老豆既肉餅最好食

又有雞翼，好幸福

惜貨

利申：老豆已過身

冬菇肉餅？

梗係梅菜啦ching

肉餅唔跟肉餅=辣殺

細佬

而家好難先有一餐食

我得細佬

乖仔肯食老豆老母煮嘅野食

So classic

辣殺

兩老煮野都無得頂

Classic is the best

報紙鋪抬好懷舊

無哂舖台膠布

份報紙好搶眼

有無feel先

鐵碟加報紙真係好地道

只此一家

全部都好正

雞翼撚表示：